有無巴打熟MPF

對MPF 唔太熟
我公司係用公積金，受託人係HSBC
做左幾年一路都無理到，係前排先屎忽痕manage番，去積金局想combine晒所有MPF

btw HSBC 個到我一直都係中風險80％高風險20％…但回報率得21％ 我見有巴打話可以揀美股／其他plan…但我入面淨係可以揀咩咩富達增長基金 其實係咪無得轉？

歡迎PM，我私下俾組合你：

你咁post一堆agent 衝入黎

頂

嘩 咁多 全美股？

平均分開5隻基金，買晒全世界

我轉6成高風險，4成低風險點睇

如果你係20-40歲，我強烈建議你放100% 高風險，好好利用平均成本法同分散風險。

Ok, 但我高風險得一個option 點樣先有埋美股...是咪要轉其他公司 etc?

你可以睇返d基金成分
揀美國比重高嘅

自己mpf自己上網免費轉👇🏻

Link:

岩岩轉哂做低風險避一避

3月個陣唔識轉跌到仆街
呢6個月月追返+15%
等個市好返先再轉高風險

幾有道理